我朗挑戰意甲成功!!!!!!!!!!!!!

淨係意甲
唔計意盃同歐聯

唔怪得之佢話挑戰,兩個比賽咁早出局唔易嫁

我朗有眼神就得喇